7.28上環衝突 落完口供即銷毀現場記錄 高級督察：非官方文件有權自行處理

（獨媒特約報導）去年7月28日上環爆發警民衝突，新婚夫婦湯偉雄和杜依蘭、及17歲李姓少女被控暴動罪，今早於區域法院續審。辯方今日開始盤問，當日小隊指揮官承認，小隊曾有「傳令員」作現場記錄，他並依賴該「幾張紙」落口供，惟該記錄用完後「就掉咗」，亦無作影印，因為並非官方文件，「毋需有任何人指示或訓示或命令就可以作出銷毀」。旁聽人士聽罷嘩然。當辯方問及催淚彈的詳情時，控方一度提出反對，指催淚煙的影響和使用屬不公開資料，不應廣泛予外界知道。

痴撚線

咁老作口供都得架喇

一向都係啦

其實d狗已經唔係可信任證人

你知我知單眼佬都知, 但法庭受

啱用既就官方

全部都唔跟規距，指示，法例

黑官：誠實可信，故重判暴徒

要佢地終身死亡